陳茂波：警隊加班「相當辛苦」 發放加班津貼是「應該」、「合理」

財政司司長陳茂波出席立法會財委會簡介《預算案》，民主派議員表示，《預算案》牽涉警隊開支增至258億元，香港人會很警覺，建議陳茂波應該將1萬元派錢計劃分拆。

陳茂波回應指出，派錢撥款和警隊資源是風馬牛不相及，批評民主派指控不合理，以偏概全，混淆視聽。

他又強調，警隊處理暴力場面加班相當辛苦，發放加班津貼是應該，亦是按立法會的授權進行，而警方總結經驗，認為要補充人手和裝備是合理。

屌出聲，條數點計都計唔到啦 督數話合理?

雙重標準到
醫護唔辛苦咩

邊個唔支持警察加人工
就拉你坐48 告你非法集會

邊個加班唔辛苦？屌你老母

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

推翻呢個違憲政權，解散黑警，咁就大家都唔使辛苦。

屌你特首咁能on9我地都要忍
請問點能樣合理

合你老母

班黑警仲有時間上Tinder食女同食海底撈
有幾辛苦呀

屌你老母劏房波其他部門唔辛苦？

解散警隊+回水+死全家

坐車巡邏都叫辛苦，企街玩電話又辛苦
便衣蛇王遊蕩又辛苦

我睇到嘅係奶共政府用公帑俾保護費班爛仔打鳩交公帑嘅巿民

一日唔獨立一日都會咁架啦

打示威者時相當辛苦，連棍都打斷幾支

相當辛苦？

依條含家產

警察國家

哦 但商家就可以ot唔補水

劏房波快撚啲去死啦

有得玩唔知一世都有冇得用一次既槍
仲有得加人工呃Ot
點會辛苦

屌佢老母

出面大把私人機構減人工，炒人，迫人員工放無薪假

垃圾政府又搞到財政赤字

但班公務員唔凍薪冇炒人冇減人工仲有得加，仲要加多過出面好多

到底香港人既錢幾時可以比番香港人

仆你個街打，打人仲有錢收叫辛苦，你俾我打啦，唔收你錢。

陳健波幾時死全家
dllm

香港人對住你地仲辛苦啦 又唔見每人廿萬

呢個係茂波喎
不過 兩個 thx

醫護？？？？呢？？

謬波嚟
雖然兩件都係垃圾

屌佢老母

黑警就係人 其他職業唔撚係人

屌你啦
有差佬死當安家費出仲可以傾傾

呢班狗雜種,有咩嘢咁辛苦：謀殺及強奸？

咁你減十萬囉，你同佢地頂丫麻

加班射鳩市民叫辛苦

咁手足係咪要加人工？

陳狗波老母做雞都辛苦過人

屌你老母

欖炒就預左嫁啦 一定係燒到私人工先到公務員

屌你老母 是「應該」、「合理」

戇撚尻

你老母加班十分辛苦 加薪係應份

咁風馬牛不相及點解要擺埋一齊通過？

咁辛苦點解唔自殺

班官囉
都冇開過工
點加班都係0工作

打人打到好辛苦

醫護加班有冇人工加？？

都係波
齊齊死全家

醫護唔辛苦？屌你老母

開會好辛苦

一樣都係波
齊齊死全家

拎住碌炮射人 然後講好辛苦？

傻狗

係吖 琴日落車貼張罰款就大肆報導

他日光復香港 一定要充返班黑警公 抄返d黑警家黎回饋市民

仆街

推

到底邊個政府職系最辛苦 點都未到popo掛

On9黑警打個飛機都話辛苦架啦

黑人問號 狗官知唔知香港加班係常識

咪係

咁醫護呢？

屌你邊個返工係唔辛苦架
個撚個都辛苦架啦
醫護日日做撚到隻狗咁又唔見你話加死仆街

唔拎返控制權就會比呢班隨時打人殺人既政權為所欲為

包伏撚：屌屌屌
叫你罷工又話一家大細又話供樓
叫你殺官殺狗又唔撚肯
咁你屌乜柒姐 係人都知民主要付出代價
你都唔肯比呢個代價 咪撚係到扮嬲 好撚嘔心

你班仆街冚家剷落去慢慢洗

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

邊撚個返工唔辛苦
而家減薪𠻹呀

屌你啦 唔係佢地濫暴會咁？ 自招惡果 醫護辛苦一億倍啦 正呃ot 狗

推左半年

全世界得佢一個加班辛苦？
幾撚多香港人加班無錢仲要做到隻狗咁
屌你老母我班黑警有錢都用撚曬黎醫肺炎呀

波叔你覺得佢地辛苦未用自己分糧去貼比啲曱甴，市民的錢唔係比你咁用

又唔見佢話公務員班人去 call center, 通宵入data
發放加班津貼是「應該」

投白票就等於支持呢d撚樣

即喺警隊加班去打人，捉人，殺人都係合理嘅！

護醫都唔出聲加人工 又要醫者父母心 我地理咁多做乜

食屎啦守財奴，而家係其他人帶挈佢地可以多啲錢買個墳位咋

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

醫護唔撚辛苦? 清潔唔撚辛苦?

政府同藍絲認為醫護辛苦係應分
黑警處理暴力係額外野

醫護讀咁多書都係比警察高少少

我當係提早做帛金俾班黑警.....嘅老豆老母同仔女

就係黑警加班唔辛苦囉

Push

你條垃圾死撚左佢la,香港地打工仔有邊個唔辛苦呀，on9波

做香港人就辛苦

今日財委會先係收成波
不過我都睇錯左

仆街 民建聯話要加到黑警29k 入職 作精英招募

我 好 撚 嬲
但想去做

黑警死全家！！！

推推推！
做選民！

辛苦 = need to use lots of energy to beat up people?!

Firemen work are even more tough....!!

醫護無槍 無能力幫政府維穩

加咗人工、又可以買波鞋

係佢地眼中，警隊利用價值更大膽

平時做既野唔做
開工就叫ot 又有補水
呢個世界上只有極權核心既人先會咁著數

只有死第一隻黑警，香港人先會全面醒覺

叫班官減薪再平翻班狗嘅支出囉
點解要額外加呀屌你老母

醫護呢？？
香港淨係得警察要加班做野？？

咁街上班清潔工就唔辛苦？

清潔工唔係公務員

我指辛苦程度

辛苦咁又點, 唔係公務員呀麻
醫護辛苦又點, 唔係維穩架麻